光復區議會之後最想係自己區加啲咩

每個人都對自己區有唔同嘅憧憬，宜家成功光復區議會之後你最想自己區加啲咩？

我自己住沙田區，希望之後可以係區內每個星期攪黃色小店市集，多一個地方支持黃店之餘，仲可以weekend 多個地方shopping，唔駛行垃圾新城市

打做沙田黃色經濟圈